情境題：如果下次內會前，拉鳩咗郭榮鏗去協助調查，內會由邊個主持？

搜咁多人手機
話唔定有人同佢通訊過？

警務人員子女關注組

琼子唔主持就會係涂謹申

咁拉鳩埋阿涂
保皇咪可以解決內會困局？

琼子唔做得，因為自己有份選主席。

琼子主持就冇得選
剩返既候選人得飯民

可以申請人身保護令

內務守則，附錄IV

在其他任何一次的主席選舉中，在選舉前擔任內務委員會或事務委員會主席的委員須主持選舉。如他缺席或獲提名候選該職位，在選舉前擔任內務委員會或事務委員會副主席的委員須主持選舉。如該兩名在選舉前擔任正副主席的委員均缺席或獲提名候選該職位，出席的其他委員中排名最先者須主持選舉。如他獲提名候選該職位，在未獲提名的出席委員中排名最先者須主持選舉。

再之後係梁耀忠、石禮謙
即係要同時拉郭榮鏗、涂謹申、梁耀忠

no 港共會做核突d

叫琼子重啟選舉

到時補番建制候選人

準備拉白頭佬啦

因為涂謹申同白頭佬都係候選人，會直落石禮謙

即係應該搵呀涂退選
留翻後路

可以保釋開會

我估係咁

梁唔洗拉啦， 佢都自動棄權